2020年過渡到2021年只係年號變咗，點解有班人會以為世界就會有機會變返好

武漢肺炎唔會因為年份變咗而絕跡
西班牙流感都持續咗多年先少咗確診
對未來心存盼望係好事但唔好太過樂觀
否則只會更失望

年號

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

年份先啱

150思維

元旦嬰兒】父母：代表幸運，期望她的誕生，為社會帶來好運

已push

多謝樓主

150？